去日本訂民宿點知中伏

第一次訂民宿就用左Airbnb伏app

我今日下晝預訂民宿 見到一間好似幾好又有wifi蛋又盛 環境好似幾好 我就訂左5晚
但係佢個間房嘅資料好模糊 例如一間房可以入住幾多人等等 當我落咗訂 過咗兩個鐘頭 佢突然之間同我講要收多三千幾蚊 原本落訂價錢係$3828 依家變左要7000幾 大佬我一個人住咋喎 五晚要7000幾
我諗住退款之際 佢又話退款限額50% 仲要係由房東決定退翻幾多錢俾你 成件事完全唔合理
佢食咗我千五蚊
諗住搵客服幫手 點知呢個Airbnb連電話號碼都冇 打去信用卡嗰邊又話已經過咗數比佢
我先至中咗伏

所以我想問吓可以有咩途徑全額攞得返我啲錢

無。完。人地有哂條款

send 去客服屌佢啦 好明顯昆你錢
btw, 模糊都落訂 你都係book酒店算啦

佢點解要收多三千蚊？

比link來睇睇有冇條款陷阱

房主就話一個人要租一間房 但係嗰間房有兩張床 如果自己一個人住嘅話就要收多 我問佢有冇單人房 佢話冇

你係就cancel之前同airbnb投訴睇佢點處理先

擺明昆鳩你錢啦 咁你問佢兩個人住係咪唔洗比多3000？

仲貴撚過酒店

落左訂仲有得突然間改變價錢咩？

冇睇評價?

有筆數係咩按金 還返間屋冇野整爛就退返俾你果筆
係咪果條數

佢既標價係一個價錢房就兩人房你一個人住同兩個人一樣價錢好似訂澳門酒店套票咁

$3800 5晚1個人咁既價都book民宿

貼條link出黎睇啦
Airbnb有話係share room/private room
我9月訂左東京3晚兩條友都係850$，韓國host,住新宿

有香港電話咖 你google會搵到
不過全英黎